一段戀情入面永遠都係鍾意多啲嗰個受苦

因為得你在乎

係

咪臭閪

又話唔記得ac

On9